有咩辦法可以令上格床個兩個人收聲

去旅行訓緊青年旅舍床位
上個床有兩個日本人晚晚凌晨3-4點先返
又傾計又執嘢
點樣可以令佢地收聲？
有無巴絲識日文？
我諗住留張紙提醒下佢地要安靜d

播反套av禁大聲啲

Shut up la bitch

踢佢床 萬試萬靈

8+26

你試下細細聲係佢地耳仔邊講Baka yarou
佢地應該唔會再執野

唔好當我on9啦

爬上去坐係佢地隔離

平時就咁 8+26 就得
但因為今次有兩個日本人
所以要講: 打孖嚟！8+26!
包佢哋唔再出聲

住得呢d預左嫁啦
住民宿/酒店咪唔洗同人一間房囉

青年旅舍床位

人哋兩個人你一個人 輸晒啦

上格床有兩個人咁多

以為講緊碌架床嗰集 點知唔係

有冇扑嘢？

同啲staff講?

你on9?
係16+52

抵你被單身

Shut your fuck up
國際語言

住酒店啦 冇嘢折搵嘢嚟煩

stfu

Gv有效果啲

幫幫你

すみません
深夜はよく寝られません
少し静かにもらってくれませんか

お願いします

利申 自學日文

omae wa mou shindeiru

拎你條牛奶味既香蕉出嚟播住條gay扮變態佬
同佢地講聲fuck you
佢地應該好快走

直接屌9佢啦d垃圾架仔叫你講英文就唔敢亂黎

唔會再執野，但可能會執你一劑

你又無錯 佢地應該真係唔會再執野

開大喇叭，播套gay佬片,再喺佢地面前除褲+打個飛機 再一路大叫：呀~~~~~！

我保證你聽日一係上唔到黎開po,一係佢地2個退房走人

打媽呢！八加廿六！

佢地講一句你跟一句 佢地自然會收聲

多謝你啊

你的資訊真的很有用

有床位係雙人床

殊鳩佢囉

直接寫夜うるさいので静かにしろ！咪算
洗乜寫咁大段

無錢

叫佢床 萬試萬靈

留紙仔唔好寫英文
佢地英文程係差到你想像唔到

你寫「靜 力 |二」就得

點解唔大聲播av

其實静かに就夠
原因無需要講啦實知

殊！！！！！！

冇錢去咩旅行

靜力仁

call lo six

同佢地講kimoji

うるさい

起雙飛咁

shut up or suck my煎煎

識玩一定上埋去訓

播東京熱主題曲

nani

間房有仲有其他人大聲播av同佢地有咩分別？

google translate ?

讀緊書，自己part time搵錢去旅行

窮閪就咪撚去旅行啦，成件事寒酸到

樓上係一男一女？

咁你屌柒左佢地未？

好明顯係性邀約
點解唔放開懷抱上去3p?

連登仔一見到日本人就負皮左你先
如果係蝗既話會點

仲咁撚有禮貌

買支木棍俾佢地睇到
再開聲屌㭍佢地

再唔係就搬去酒店住

殊佢咪得囉

開聲屌/同staff講
耳塞

望住佢屎忽，いいおしりだ

好快人都唔見埋

講：「哦哩嘩 撚大唷des」

此post已完

urusai!!!

Bakayalu

大聲講
za warudo toki wo tomare
睇吓佢哋有冇反應 冇反應就打柒佢

去旅行就住酒店
住乜鬼青年宿舍
無錢就唔好去旅行

仲有個可能係樓主俾人入左黑名單
以後租唔到下格床
問題完美解決

咁無禮貌架 提都唔提一聲就起腳

你住得呢d 旅館唔係預左架咩? 你係買大細睇下會唔會靜. 平係有原因架囉.

如果100% 擔保靜, 就唔係咁既價錢囉

兩個人 打孖嚟

笑左

中三輟學？

依個高質！

打孖嚟=黙れ(da ma re)=收聲/嗲呢

韓仔先衰....

keep quiet

扮精神病

仲要錯撚到

直接衝上上格同佢講靜啲殊鳩佢地
仲上連登問有咩辦法

玩火

1 秒が経過 2 秒が経過 3秒が経過

又もらう又くれる係想點?静かにしてください啦

日本人點會咁無公德心
樓主認錯？

Google translate

其實青年宿舍 多唔多男女混合 多唔多一條友去？

支那9都咁多正皮

巴格也囉！打媽爹！

胡西

大聲同佢講：戶老細！！！

返 撳

岳多山 吔咩嗲顧打哂 岳多山 打咩 岳多山 易也

呢個真心癡線佬思維

有笑談廣東話影子

唔可以轉身踢到？

支那9

日劇學嘅
意思係：你好啦喎
個音類似:衣衣卡ken書囉⋯⋯

撩佢地玩啦，根本公共床位房係公開扑野房
我之前去布拉格，條法國妹布都未拉好就已經係度摸鮑魚
見佢差唔多我就埋去問左聲Are you ok? do you need help

就俾佢拉入去幫手喇，屌撚完第二朝先見到佢個閪邊有粒紅左既野，驚到狗咁返香港又驗血又剩

顏射佢地，漿住把口

你話： 打媽呢
佢地就會收聲

you must be fun at parties

你係唔撚識廣東話定係唔識日文?

冇人叫你窮

痴撚左線もらう乜鬼

教你鬧佢又話當你on9 你想點

睇完個comment先明 笑死 好啱音

怕嘈住乜青年旅舍

中國人真係好煩，成日講日本人點點點，點解中國人成日覺得人地對人唔對事，搞到好似中國人係受害者咁

你係日本人？
九唔撘八

冇，成日見有人次次關於其他國家嘅post就講如果係中國會點，講到中國人係受害者咁，混淆視聽，係衰就衰，唔會係其他國家嘅人就唔會有衰野

學日文加油
半桶水就唔好出黎譯
之後睇番會後悔

巴士

34？

你咁叫幫佢
D漢字佢用廣東話讀啊？

唔衝出黎就..

佢哋傾到興起嘅時候
突個頭上去 微笑咁望住佢哋
佢哋一對你開聲嘅時候 就整個「殊」嘅手勢
慢慢退返落你張床到

八力